香港警察越來越瘋狂

痴線 睇完12歲個學生比幾個差佬夾
仲要夾唔住 之後仲要鎖 鎖完再枱幾條友上車

件事都未搞清楚就比人一連串制服 12歲學生哥 就算偷野都無殺傷力啦

之後仲要告人地傻人發現定乜柒野先放人走 如果條友個家庭係啲做錯野就要打果類既話 應該返到屋企仲要打多一波

聽果個大媽講兩句就咁樣制服 到底有無帶腦返工

傻人發現姐係放左佢 無告到

傻人發現通常會睇左醫生證明佢異於常人
你估隨便拉你返去都傻人發現

人力過多, 質素又低, 狗

點解個支那人可以咩事都無 以後亂咁屈人偷野都無事

係呀 咁點撚樣

支那人喎邊敢拉呀

有冇人路過就call 人沒收佢個banner
日日call 我睇佢點做生意

都無 點帶返工

係香港地方講我係中國人真係笑大人個口

個大媽要告就唔該返差館落口供，唔告就即係報假案/和解，唔好搞個細路。